先係物管 而家到醫藥 下個爆煲版塊會係乜野

年頭果d幾撚有前景 而家全部跌3,4成
班9菜身家又冇左一半

螞蟻

高ling神話
上邊隻死邊隻

醫藥洗緊倉
On9集采玩死d企業

hillhouse都冇咩點輸
9983係IPO價
嘉和佢本身有低成本前投股份
853配股都未輸

其實我覺得所有神話都係大陸佬愛來貴價cap水走
d神話就係搵笨7,今年既神話主題轉左好多花臣。。

連無盈利企都俾人洗腦洗到無撚敵咁